存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。這是毛澤東大師的話。

大家好好學習毛語錄 愛黨愛國！

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推